95巴絲入黎吹水(26

過去18歲沒帶錶 不過有時間

你好

)

依家返屋企

Thanks

benz馬巴打數數字方面要唔要進修下

中三輟學差唔多啦

唔知搞咩今日周身唔自在

啦啦啦

1234

唔係入game 咩

都叫你唔好咁掛住我

驚下話

又頭痛又眼訓

早啲入game
食粒藥穩陣啲 可能作感冒

想啫 未入

中伏

今晚同你洗裝呀 去唔去

hello大埔巴打

成日都經過

睇緊viutv 拉飛機

痴線

會唔會見到mad伯

7人拉飛機？

係

我都有咁諗

今晚有波睇

我整飛機唔係玩飛機

今晚冇乜風 又冇咁凍
Test唔到件heat tech

岩岩你公司d人有份開會

會唔會好熱

洗白白先

7線等

喺房著緊羽絨

咁我入game先

咩節目黎 公司電視長期83台

你深山凍啊

應該準備緊病

做咩啊

食藥早啲入game

係咪拉架HKA既A330
係既話 可能真係影到我
果日我冇野做去左睇戲

咁快打完邊爐？

幾耐之前

一邊打一邊玩手機

印象中都至少2個月

全部都係蛤乸衣又咁多四眼仔你搵唔到我架啦

呀伯樣多唔多

老師傳仲得閒

咁睇電視呢

三樣野同時做緊

一生本應該活在現在
掛念會美化了錯愛 永遠受害

留多個名先

愛不愛都可以 我怎樣都依你
因為我愛你 和你沒關係

啱呀

分開時難過不能說 誰沒誰不能好好過

果個位有暗斜 佢地應該拉頭一下架機就會自己行
上面有人踩brake 玩夠就踩停

係 佢地好似完全冇用力就拉到咁

起動果下都要好大力

幾時會發明自動r背脊機同r頭機 真係好爽

有啊 搵個人自動幫你R

你幫唔幫我

電視

想唔想我幫你

請改名巴食飯 咁你就多部萬能機

如果請佢食餐放題 可以換取自動r痕機 我願意

想 係咪24小時服務？

R邊到

全身痕既位 幫我r到我嗌停先可以停手

咁我都想apply

會啊`

跟機

如可這麼理智的話 那段愛可能是假
就與他哭到快樂吧 也許開心過總有代價

曾被愛同樣有權分開

陣間行返屋企好定搭車

行

行啦 暖暖地番屋企

好驚兩個大陸gpmate唔做野

通常要夾份既功課都係一個人做

行啦 成日食麥當勞

有冇疤狗，就開波啦

大陸風剪片風格

邊到有成日

咁我又好少遇到freerider
呢份功課就算佢地唔做 仲有另一個同我讀同一個prog.既同學一齊做

噤大隻唔怕啦

仲未分工

一個禮拜一次叫多

一個月一至兩次 每出新包就試一次

大陸風指片風格
普通話配音

行路啦

條片講英文 因為呢科鬼佬教
但應該唔會搵佢地做旁白 d口音

好啦 聽你地講

自己配囉

睇下另一個同學肯唔肯先

訓醒

搵佢配

我自己唔想配

定搵我配 不過我都有啲口音

佢地d口音係好難聽得明個種

Me too 啲人都聽唔明我講乜

我同學唔肯就搵你

有老師讚過我把聲好岩做vo

要聽下先知

叫幾聲黎聽下

我自己覺得好難聽

有聲J

黑人腔啱唔啱

我講有都係偏向鬼佬果邊喎

講幾句野黎聽下

希望今晚唔會又眼光光望天光

做咩你地一個二個都要用我個名應我

啱呀
聽日番11半呀

咁諗就啱呀

聽日七點半起身

已經想訓

我聽日都差唔多

求屌醒 男朋友話3個月見一次 慘過做兵

I know that feel

包夫失職喎

唔做啦 我辭職

典解呀 挽留

因為有無良僱主

殺左佢啦

話說 我搵到樣野好似我

咩野

相黎 最近睇返相簿先醒起 以前啲fd成日都話似樣

圖？

好驚自爆

啲fd可能認得

Post猩猩圖即係話張相影到你好似猩猩？

係囉d老細
好彩我同你同職既姐

係個樣同啲輪廓同呢隻猩猩差唔多

似猩猩係咩玩法

具備野獸既豪邁
大衛像既憂鬱
比古天樂更勝一籌既膚色

我都想知
佢地話神態同動靜喎

仲有黑心既同事

忙到閪咁

但著住heat tech真啲唔凍

好深奧

In heattech, I trust!!!

d同事又單單打打

個隻猩猩係咪之前話好憂鬱個隻猩猩佬
好熟面口

例如奧_ _ _ _家咁

有咩誤會呀

冇誤會

有冇人覺得我好煩？有冇人想我死？

冇

肯和解未

好啦咁

點解每晚都出現呢個疑問

我都想死

覺得有啲餓

又點解呢

我好餓

歪？
聽日早啲起身食早餐先番工

因為我覺得自己好黑人憎

不枉我對你咁好

點解你又想死？

冬天特別易肚餓

你自己都咁諗邊個幫到你

我唔好 做咩都做得唔好
唔識減壓 一有負能量我抽唔返身

會唔會係對自己要求太高

哇絲係咪雙魚
你講句野好似我個fd 佢係啲不停放負既人

我都好想死
好撚忙啊

你唔係要早訓咩？

好似係有咁講過

成晚都冇乜禁過電話

天蠍

利申唔信星座
因為我係人馬 但佢冇人馬既主要特質

我覺得唔係因為星座而造成某啲性格
而係咁岩某啲性格會同星座講既一樣

但啲星座一up就up一堆性格出黎
好難唔中一兩個

太陽水瓶 火星月亮獅子 性格 面果陣似水瓶 底果陣似獅子

咁岩一堆人又係咁樣性格 咪有占星師

禾刀系人馬喎

12月6啊嘛

有留意我tg名喎

heat tech打手5,6點最凍果陣仲頂得順

我細你12日

咩牌子先

Uniqlo應該要加我人工
成功叫到你買heat tech

外表上睇你會唔會似大我12年？

Uniqlo!

會

唔暖既~ 利申有買

似啊`!

我係屋企著緊 淨係著住件heattech

收工

我唔會架 好食風 一定加件衫係出面

我愛的人 他已有了愛人~

我係因為岩岩沖完涼 諗住入房後先換出街衫先咁做

弓起

番工

咁早出街

接力

約左人仔仔

真開心

包仔唔要我地啦

包夫唔會唔要你地既

佢正係唔要我既啫 對唔住大佬 我以後唔敢啦

原來唔係好塞 同平時差唔多時間返到屋企

5678

一陣剪頭髮

沖完涼吹乾哂即刻撻上床

食完芝士拉麵 成個口都好大陣芝士味

呢個早餐定午餐黎

早午餐 一障返工冇得食

咩都唔想做唔想諗 咩都覺得好煩

Back

對唔住大佬

哼

I know that feel sis

做咩成日對唔住包夫

想heam但又要返工

我好似太陽月亮都係水瓶毒到

點樣睇太陽星星月亮

金牛係咩

個啲唔係要睇埋出世時間咩

邊度check到？

google幫到你地

Me咁樣

表面同底果陣都痴線

我唔記得自己幾多分出世

又痴線又毒

上網睇分析啦
我好似前年好有興趣咁研究左1星期就冇再睇過

好似唔係好準

知鐘數都check到月亮架啦(好似係
再下面個d wfc

鬼知

今個post少左負皮

我表內不一 唔係好似水瓶既水瓶

火星 仲有睇角度 睇左成日 知自己咩性格

火合獅子 極度燥底

咁咪幾好

返屋企煲下動畫先

對角啵 底果陣係獅子

Check 完唔識睇 完

有咩推介

你真人真係咁？

龍珠超

吹完頭頭髮成日蓬蓬勁乾燥
但之後訓係度一段時間壓返扁d頭髮又正常返
點搞

係啵 睇到我個樣 識我既人都知我性格好好 朋友少到得番幾個頂得我

唔好吹頭

你想要邊種

返學前要洗頭 如果唔係個頭會笠
但唔吹乾唔切

正常個種
我吹完頭係勁乾旱 海格咁樣

我睇舊動畫渣

我都係咁樣 所以我一定夜晚洗 第二朝就順返
有時起身前面啲陰會有少少立 就淨係洗果執再夾直佢

咁我都試下咁樣

吹完會好乾燥

朋友其實重質不重量

我對d熟人係出名口賤仆街個種
但其實我講每句都會諗接收者係咩feel
有時知太仆街會閘住自己
所以應該唔好同我熟會好d除非好玩得

我唔會諗 我覺得岩就黎 唔岩就走 我唔會就住黎講 熟左就唔同 我會珍惜關係既 但如果熟既情況我無啦啦屌鳩你 姐係我唔想同你再玩落去

我電腦好多
slamdunk, 鋼煉, 甚至百變小櫻都有

諗住睇鋼鍊

公司訂左零食 呵呵

我要食一甩

正

食住呢個黎睇戲

屌

用男性嘅口水搽落果啲位

點解女性唔得

咩公司會訂呢d

因為佢係男性

人地打情罵俏緊

我以前公司都可以自己買野食再銷數

咁我唔阻佢地了

咁樣朝早又有多啲時間訓 唔洗特登沖涼

或者試下吹髮根 頭髮就逆向拎住
咁樣會吹高啲 定左陣 先再訓

係 朝早可以慢慢梳洗食早餐先出門口

以前係番左學先食早餐

hello絲打
第1次入黎？

唔知自己幾時幾分出世 廢事問呀媽
所以我淨係知我係天蠍毒丁

對啊 無人同我傾計 入黎r水吹

個方法係做髮型師既朋友教 希望幫到你

幾多月出世

八月啊!

處女座?

出街又唔知去邊好 好悶~

所以玩緊2k16

獅子座

Me too

去做運動 朋友正係嬲我番大陸玩 但我無興趣 最後又自己一個屈係屋企

*叫我番大陸玩先岩

性格似唔似一般既獅子咁架

玩緊fifa 17 ps4

好凍 去邊做運動 跑步又悶

北上

飲住可爾必思睇鋼鍊

你顯離？

一般既獅子係點 不過網上有個日日都開post講獅子係點點點 我都覺得幾中既

入唔入pro club ,但唔係成日開場同廢廢地

95垃圾留名

諗住玩gta5解悶

pc/ps4?

PS4

我其實有固定隊

pc冇人同我去出貨唔想揸幾轉

咩黎

我好廢架啵 新手級

我個網上mode 未玩過 爆左主線冇玩

咁算

我上次唔係add左你？定我搞錯左
我唔見有frd打緊fifa

就餓死

點解我唔早一個鐘頭醒

我廢我都唔想

我可以parttime過黎打

岩啊

唔怕生懷命.......

玩 call 你 ,因為真係唔係成日打

我連主線都未爆啊 哈哈

頂，原來有兩個復緊我

係EMSD做緊個巴打係邊個,唔記得左

利申：唔識扭，打開DM,LRB

我講咩都好個個都係用返我個名覆我

啱呀，不過我會搭埋其他內容你個名只是輔助而已

TG 講，公司野比較敏感
同埋唔知幾時個同事會偷睇

我冇喎

我淨係識飛機

純粹SAY HI姐
都冇咩野好傾

主線玩兩日就爆左了

咪係

岩呀

百變小櫻魔法神奇誰可阻擋

看我Sakura揮揮魔棒解開詛咒

百變小櫻Magic從來無失手

魔法變變變

咁都好啲 如果唔係真係講唔到落去

回復你本來既真面目啦~

為追討古羅卡 必生死戰鬥

佢派咗你去邊

yes

放心啦,唔係講公司野,純粹SAY HI

太耐冇睇 唔記得套野講咩

派左去幾樓咪知大約

好難得

唔講啦,廢事第一日番工比人相認

蘊含住星之力量既鎖匙

和我高飛 理想滿心 哈姆共你

你唔係玩一個星期就走咩

無際天邊 放膽去飛 哈姆伴你

BL動漫 雪免同小櫻哥哥gay

我都冇!

心裏完全無牽掛 吃粒種子煩盡棄

INTERN 做8個星期

和我高飛 放心歡笑 樂就是美

gege

intern 應該8星期

朋友而走 轉圈轉圈哈姆共你

hege!!
今日真係好開心呀

你係咪讀VTC 要去實習果班？

你話係咪呀 哈姆太郎

係啊

餐肉b

Oliver B

成套嘢剩係記得最後個句 我諗聽日一定會更加開心既姐 係咪呀 哈姆太郎？

開心就食件午餐肉

我果陣去咗信興

仲記得有隻戴綠帽

銀河唯一的秘密 天際最強人物

今日好開心啊 聽日一定會更加開心既姐

唔係呀屌你老母

細個好想佢咁答條友

正氣朋友 性格忠實 英勇未變質

見你好似對星座幾有研究咁喎

唔開心就食兩件午餐肉

VTC去機電署好似唔係好多年啵

世界第一打怪物 將惡人重罰

厭惡邪惡 哪怕衝突 邪惡馬上消失

女仔都睇超人?

護衛人類 挽救地球 看守這宇宙

我係第一屆有津貼要實習果班

睇過下

我諗我終於知道點解post快左咁多

好事黎 熱鬧d

咁呢個唔清楚啊,反正我就入到去
BTW希望到時D人唔好咁西

這進行曲 一高奏妖怪便逃走

我係IVE HD仔 邊科唔講啦

奴隸獸 奴隸獸

我朋友經驗話我知，會係出車組 得過跟字

東一隻 西一隻
東一腳 西一腳

我係Yc , 咁應該唔同 你出到嚟做野係TA

給批鬥
抱著頭退後 十秒便失手！！！

你明啦下話

細個電視做乜就睇乜

我唔明

不過聽聞EMSD長工唔係咁好做
咩係TA

傳聞因為ive 某個呀sir 個大佬係機電署做好高職位先搞到咁既野出黎

點解呢

好想睇返我的et同學 但搵唔到

ＤＡＮ ＤＡＮ 心魅かれてく

唔會西鳩你 因為你係大判 最多比你屌下判頭

我明呀!

その眩しい笑顔に

之前睇第二個post 話tvb遲下會播返
好多人期待緊

入得EMSD 都係讀車 讀機械同讀電機架姐

youtube有1集
但個集我本身都記得

因為無左我
因為熱鬧左

我睇過我個個部門個名,應該冇得屌判頭

長工先好做

果てないやみから飛び出そう

長工就自己諗啦人工高過出面，做野小過出面

Tvb版？

唔係
係因為呢到有人發作
同埋有人24小時全天候non stop推post

Ｈｏｌｄ ｍｙ ｈａｎｄ

咁唔知

好似今年百幾人IN,得1個係讀車,跟住讀車個個入左去做車個邊

がっかりして めそめそして どうしたんだい

btw
#101.....唔知真唔真

BTW諗住讀U,暫時唔會諗之後番咩工

太陽みたいに笑う きみはどこだい

100%勇氣

我本身住荃灣, 係響灣仔返工, 日日返工放工都搭港鐵. 我習慣由頭搭到尾, 唔會轉東涌線, 因為又要等車, 又冇位坐, 又行得遠.

咁我尋日放工就如常咁搭車啦. 尋日大老細帶左成班客上公司度, 又要我帶佢地四圍睇野(我做野間公司係大機構黎), 行足成日, 做足成日, 完全冇停過. 我買左盒沙律做早餐都唔得閒食, lunch又冇時間食.

到佢地走晒, 我又要執手尾, 結果臨尾全公司走淨我一個. 個肚鬼咁餓, 諗住食返今朝盒沙律, 點知變壞左, 唉......跟住我望下鐘, 原來已經12點幾! 死, 要趕尾班車, 跟住拿拿聲走.

我搏老命咁跑去地鐵站, 好在趕得切.
我一上車, 即刻坐低抖返順條氣先, 好在當時冇咩人, 我都仲有位坐. 坐我隔離係一個o靚仔, 十七, 八歲度, 面紅紅, 成浸酒除, 應該飲完酒黎.

可能係成日冇食野, 又做完激烈運動既關係, 我覺得自己有d暈暈地, 個肚仲打鼓. 但係我當時又冇水又冇野食響身, 夜媽媽, d舖頭又刪晒, 果刻我真係有d驚.

突然間, 我醒起個袋應該有包香口膠未食晒, 跟住我就即刻拎包香口膠出黎. 我一打開, 包野淨返10粒, 我諗住一野食晒佢. 但係呢個時候, 我隔離個男仔同我講: 可唔可以比兩粒我?
當時我心諗, 我已經餓到爆, 得返香口膠醫肚, 你去完飲酒咁爽, 仲想我分比你食? 啋你都傻!
跟住我一野倒晒落個口度, 冇理佢.

我怕佢再撩我講野, 話晒佢飲醉酒, 點知佢會做d咩? 於是我就拎個ear phone出黎, 插落個電話度扮聽歌. 其實就冇開既, 因為冇乜電.
咁個男仔都冇再理我, 大家一路搭車. 點知搭搭下......

去到美孚, 隔離個男仔好似想嘔咁, 跟住佢拎左支可樂出黎飲咗一啖, 咁就瀨野了!
企響近門有個男人走埋佢身邊, 佢拎左張証出黎, 話係港鐵職員, 車廂內及車站入閘範圍係唔可以飲食, 仲話要罰個男仔錢.
我即時勁淆底, 因為我個口都食緊野.
我個口即刻唔郁扮冇事, 希望個職員唔發覺啦!

我就扮訓著覺, 然後暗中半擘大眼睇住佢地兩個, 靜觀其變.
個職員問個男仔攞身份証, 抄一大輪後, 就比咗張紙佢, 跟住就行開, 準備落車.
我心諗: 好在過到骨!
點知響個職員踏咗一隻腳落車時, 個男仔叫住佢: 咪住, 佢都食野喎, 點解你唔捉埋佢?
頂佢, 竟然篤我出嚟!

個職員聽到, 即刻行返轉頭, 走左過黎我身邊.
佢一行埋黎就問我: 先生, 你係咪響車廂範圍內飲食?
我隔離個男仔: 佢食緊香口膠呀, 成包添呀, 唔信你叫佢擘大口吖!
我果時扮緊聽歌, 跟住我就好醒目咁, 扮聽唔到佢地兩個講野. 當然個口冇郁到啦.
職員: 先生, 麻煩你張開口睇睇.
我就繼續扮聽唔明, 果時都到葵芳, 諗住hea多陣都落車, 到時可以甩身.

呢個時候, 我隔離個男仔突然伸隻手埋黎, 除低我一邊耳機, 同我講: 擘大口比人睇下啦!
響果一刻, 我實在好驚, 我諗住即刻吞左落肚算數, 但係我細個受過教育香口膠係唔可以吞落肚, 如果唔係會痴住d腸. 不過當時環境唔容許我顧慮咁多, 死就死啦, 照吞. 但係因為太大舊關係, 而且個心又驚緊, 我竟然吞唔落.
佢地兩個, 就響我身邊係咁催我. 職員: 先生, 唔該你合作d.

我當時個心沉一沉, 諗住今次實斷正, 唔通真係要比佢捉到?
我靈機一觸, 即刻伸手除埋另一邊耳機, 扮作若無其事咁, 就響過唔夠1/10秒, 我極速lur左舊香口膠落隻手度. 跟住我就好大方咁擘大口比個職員睇, 個職員睇到冇野, 就話: 唔該晒, 唔好意思, 先生.
我話: 唔緊要.
跟住個職員想走, 但個男仔又叫住佢: 響隻手度!

有人想知再講

Yeahhhhhhh

咁咩係TA
聽日番工問下長工D野先

yes
我就係睇到呢個post
佢話遲下tvb播
我買左成套漫畫諗住scan點知都未開始

唯一一首識唱既日文歌

Wow Wow やりたいこと やったもん勝ち 青春なら

つらいときはいつだって 側にいるから

無人想知 但我都照講

我當時個心沉一沉, 心諗你條仆街仲想捉鳩我?
我靈機一觸, 即刻伸手帶番一邊耳機扮作若無其事咁, 就響過唔夠1/10秒, 我極速將舊香口膠放番落口度
跟住我就好大方咁擘大隻手比職員睇, 個職員睇到冇野, 就話: 唔該晒, 唔好意思, 先生.
我話: 唔緊要.
跟住個職員想走, 但個男仔又係度叫住佢: 響個口度!

我當時個心沉一沉, 諗住今次實斷正, 唔通真係要比佢捉到?
我靈機一觸, 即刻伸手除埋另一邊耳機, 扮作若無其事咁, 就響過唔夠1/10秒, 我極速lur左舊香口膠落隻手度. 跟住我就好大方咁擘大口比個職員睇, 個職員睇到冇野, 就話: 唔該晒, 唔好意思, 先生.
我話: 唔緊要.
跟住個職員想走, 但個男仔又叫住佢: 響隻手度!

我當時個心沉一沉, 心諗你條仆街仲想捉鳩我?
我靈機一觸, 即刻伸手帶番一邊耳機扮作若無其事咁, 就響過唔夠1/10秒, 我極速將舊香口膠放番落口度
跟住我就好大方咁擘大隻手比職員睇, 個職員睇到冇野, 就話: 唔該晒, 唔好意思, 先生.
我話: 唔緊要.
跟住個職員想走, 但個男仔又係度叫住佢: 響個口度!

有人想知我繼續講

夢はでかくなけりゃ つまらないだろう

胸をたたいて冒険しよう

too long didnt read ar

我當時個心沉一沉, 諗住今次實斷正, 唔通真係要比佢捉到?
我靈機一觸, 即刻伸手除埋另一邊耳機, 扮作若無其事咁, 就響過唔夠1/10秒, 我極速lur左舊香口膠落隻手度. 跟住我就好大方咁擘大口比個職員睇, 個職員睇到冇野, 就話: 唔該晒, 唔好意思, 先生.
我話: 唔緊要.
跟住個職員想走, 但個男仔又叫住佢: 響隻手度!

我當時個心沉一沉, 心諗你條仆街仲想捉鳩我?
我靈機一觸, 即刻伸手帶番一邊耳機扮作若無其事咁, 就響過唔夠1/10秒, 我極速將舊香口膠放番落口度
跟住我就好大方咁擘大隻手比職員睇, 個職員睇到冇野, 就話: 唔該晒, 唔好意思, 先生.
我話: 唔緊要.
跟住個職員想走, 但個男仔又係度叫住佢: 響個口度!

Hey! Hey!

唔係叫你呀奧利華

我都會睇小魔女do 同咁多套光之美少女啦

好啦唔洗皮

日文淨係識唱數碼暴龍01 d歌

無限大な夢のあとの 何もない世の中じゃ
そうさ愛しい 想いも負けそうになるけど
Stayしがちなイメージだらけの 頼りない翼でも
きっと飛べるさ On My Love

好彩我都有睇唱k小魚仙
無執輸

有中文字幕

そうさ １００％勇気 もうがんばるしかないさ

細個覺得doremi幾好睇

この世界中の元気 抱きしめながら

そうさ １００％勇気 もうやりきるしかないさ

成日覺得紅色果個好似楊千樺好八婆 唔知點解

我搵左好耐都搵唔到
主角好似叫高志 仲有隻青蛙表弟 好似係

IG充滿馬拉松撚我呢就訓緊教

僕たちが持てる輝き 永遠に忘れないでね～

好睇

索曬一巴星落Yuki

包夫成日借d椅嗌我

呢到邊個叫yuki

咁佢地訓緊既時候你出去跑囉

紫色

Hey! Hey!

慘

好痛

今年唔知醒報 屌

比利卡 比利那那 撲撲利那 比比路多！

年年都有人叫我跑 但我覺得自己一跑就會入廠

好好睇呢套 我會上YouTube 搵佢地唱嘅歌嘅唔同版本黎聽

借d椅嗌我死gay佬

我之前次次跑 我堂妹都會咒我行入去 搭車出返黎

呢套野用歌聲感化敵人

殺

屌你 仲記得

細個睇得好少卡通片 未做完功課溫完書都無得開電視
對於細個既回憶係一份功課做4次以上

殺who

跑完緊係搭返車返屋企

啲人魚公主好正

呢十幾年都係迷

派派邦邦 泡蛙泡蛙泡

堂妹

冇人叫我跑 知我唔係做開運動

細個一返到屋企就灘係地下睇電視

身邊無朋友跑

啲人明知我無做開都嗌我 話去玩下

無跑開真係唔好去玩啦 一陣要人救仲柒

佢係咒我搭車入醫院

小學放學一係學野一係功課班 之後做功課溫書 到夜晚食飯先有得睇電視

好多人去影相去行

介紹 ok?

快啲幫我殺左佢 我已經好耐冇見佢

好憎依啲人

係 我啲朋友就係咁 但我知自己氣管唔好 一陣夾硬跑會出事

我由細到大都唔做功課 係唔交架啦 老師咪日日嚇我踢我出校

幾靚女的

圖呢

我發覺我同你一定係好朋友 介紹!

我媽細個對我好chur好嚴 比佢嚇到我點都要做得好好睇睇

香港人係打卡優先

細個唔會溫書 因為好多都識

有冇試過攞98分都罵你

長期唔合格

唔係問你

好乖~

有 問我點解無左果2分 點解咁大意 點解唔double check

我小五小六呈分試先發力
小四英文默書得一分 仲難過拎零分
個陣日日要留堂溫書

下 有分架咩 我都唔識

記得小四做分數加減定乘除
我老豆教極我都唔撚識 之後發脾氣啪斷我把間尺

痴線家長

好慘
大個讀書攞到9字頭都偷笑

好乖啊 我係唔係同你地唔同世界 我放學係去行街去公園玩 玩夠番屋企打機

好記得小學果陣跑100米 跑緊果陣頭幾名，但甩咗隻鞋走去執返變咗包尾

中四開始覺得pass就無問題

中學試過跑去隔離線

好慘

我小學下晝班 放學已經夜晚

我都試過喎
同埋中學唔知邊份摸擬卷 我成份做晒寫好多野 但拎得兩分

小學為左數學好啲 出街食飯都會比題目我計 我記得果陣心算唔好 偷偷地係枱底數手指 好驚我媽發現

中學有frd跳遠唔係跳落沙池

一樣柒

果邊有靚仔嗎? 我諗起惡作劇之吻 游左去直樹果條線

跳咗去邊

番上午 放學放3點 番屋企起碼5點

女校

陰公無童年

佢到宜家都覺得為左我係好事 但我上到中學已經頂唔順

上晝班咁遲放

失平衡跳左出左邊

真係痴撚線

我由細到大都係肥仔唔鍾意郁 所以一放學就返屋企灘同訓

好好笑 成件事

現場應該好好笑

其實如果你本身係有心讀都唔洗迫架啦
利申:中學唔讀書,呢家讀HD 3.1/4

諗住咩都唔理向前衝 點知跑歪左

好多事會令到個細路覺得好大壓力 跟住出黎玩 避開家長

不過好似我咁 乜都唔理都唔係一件好事 衰D咁講 我信我就算學壞左 佢地都唔會理我

最後跑第幾

sor 放學去公園玩 玩到5點幾六點番 日日都係咁

我都係返8點 放3點幾4點

唔記得啦 反正唔係第一

所以我都好羨慕個個小學有得咁自由
我既自由拎左去換成績同勁多玩具

我依加都唔想行咁多 兩個站都要坐車

我下就班 朝早起身飲茶之後去公園玩陣先返學
放工同啲同學去行下街 之後先返屋企

我都係 係屋企如非必要都唔會落床同出街

應該比人笑幾年 中學有人跑跑下仆街 然後比個冇頸肥仔跳跳下咁跑都快過佢

之後幾年 年年都比人問佢幾時同番個肥仔再跑100米

襯後生 有咩想去玩就去玩啦宜家少啲顧忌

Form1我媽仲有能力教我 所以繼續攞第1
但form2開始佢都唔識 我就插水咁去
雖然form4入左精英班 但我壓力大到我都學唔入腦
所以dse衰晒 宜家cgpa 3.42

3.42

不錯喔

咁我又冇比人笑 d人轉個頭已經唔記得啦

我細個覺得個世界就得我爸媽 所以有壓力都唔敢反抗

話說我見到有份IN EMSD 讀大電其中有條友3.92,痴線

哇絲

我地好記得架 中學一定拎出黎笑

學霸

失戀

覺得D人好叻咁大壓力都頂到 比我一早痴左線

中學啲人好中意bin c

哇仔好強

same

巴打，下個會更好呀

我想問 而家想濕疹斷尾 係唔係大部分人都會用死海鹽

失戀唔可怕 時間可以幫到你

假使當初可以為了你 忘了愛所有人
分開手去追尋 足可擁抱千萬人

我宜家試緊

原來係3.52

屌 我先3.27

我3.0
Asso連續四個sem 3.1

我個fd生係雙眼皮個個摺位 唔敢叫佢用 一陣乸盲左佢我咪仆街

我應該因為細個成日好驚做錯野會比我媽困我入黑媽媽廁所 所以到宜家都好怕黑 個人好細膽

痴撚線

哇仔

ive仔第一個sem 3.9
last sem 2.8

我有個Sem 2.71拉低晒

好似真係有啲危險 你去濕疹post睇下 我見有人都係眼皮有

因為試過比佢困過??

你老母真係痴孖筋

係 同埋趕出門口
仲有一招係要我喊住打比同學問功課 我覺得好羞恥

如果趕我出門口 我一定落街玩 吹咩

哇絲而家覺得點

屋企人如果咁對我 我一定會反抗 早幾日先爭D打老母 上次佢拎刀介我隻手

用果陣有啲拿 我用左幾日就懶無用到
但用完無咁痕

Diu原來佢有用死海鹽面膜 之後懶 無用先反發 話知佢

又有女人黎講耶穌
佢都幾好毅力 間唔中黎一次 已經2年幾
我次次都扮無人係屋企

一定屌鳩佢

你話你信左

靚唔靚先

靚既話你覺得我會扮唔係屋企咩

自己俾錢嫁

瘋狂啪明治青提

睇到張圖突然想食80%朱古力

有冇巴絲有ps4有join psplus

金色果個>?? 好似仲有幾個月

玩little big planet

又訓醒

再訓過

我都想訓食左藥好眼訓

又訓 豬來的嗎

我真係又恰著左 依家完全唔記得之前有上過黎話自己訓醒

我有時都會

舊時我睇過醫生 佢過渴睡症其中一個原因係壓力大
你係咪好大壓力啊

成日對d功課心掛掛應該唔算壓力掛
我冇特登要自己拎好成績

膊頭痛

唔一定係學業既
同埋有啲有啲壓力真係邊到黎都唔知

搵人幫你揼下

叫改名巴幫你揼

打邊爐

我都係
打返尋日剩低個d

約班frd本身諗住打邊爐
不過都係叫小菜算

做咩唔打

因為你唔叫我上去打
所以我今晚食放題

食得開心d

因為你都無叫我上去打

屋企冇咁大 塞唔到咁多人

哇絲日本d手信.......

我要去發洩

0565

唔知有無get錯意思

一個一個上去咪得

發洩發洩你苦悶

一起森巴舞 彈開不滿

佢唔想幫我

Ok 仲有冇其他野要做

啱呀，今日噤凍最好打謗爐

下次去買比你 唔好再記住我

按膊頭 r背脊 請埋我食放題 多謝

逐個逐個係門口排隊？
驚凍親你地

互攬取暖

G

我入房等is ok

Tg me約時間

收唔收錢

HEHE

唔可以隨便比人入房

入房等咩

我入廁所等is ok

我入廚房得啦

咩意思

係床等

訓住等開餐

岩

哇

個

爪

呀

比張床你地 你地自便啦

斷

無事

番日工姐 又推10幾版
有冇重點要追

一定要追

公廁床

好多

好想睇gone girl

點先叫唔公廁

去睇囉~

痴線原來真係會傳染

唔會隨便比張床人訓

bt都未必搵到

出左去食飯 同埋有少少驚

我有link

調番轉??

唔恐怖架 係痴線

怕咩

煲下劇先

係 就係果種心理上既恐怖

笑什麼

Hihi

hihi

Diu等左半個鐘都未有野食

又攰又眼訓

睡教吧

訓

我食飽飯已經攤左上床

個個都開始痴線

仲要搭出城同屋企人食飯

95post冇正常人

我係帶菌者

學已劣騎牛牛啦

都叫左你食藥

女!!!!

好想食
呢期要戒口

我是正常的

入game lor

我都戒緊口 但成日都忍唔住

酒

嗯

好想飲

藍妹姐

返緊出城

我今次睇完醫生其實真係淆
所以戒得好足
只係尋晚唔知點解會夜訓左

老了 老了

過幾日就22歲

其實你係咩事
不過無論點 早啲訓一定對健康好啲

今次去邊

上黎提我講生日快樂

同屋企人食飯

我知

問你去邊食呀

95留名

醫生話通常係五六十歲免疫能力差先會有既病
我唔想俾frd見到變自爆呀

hi你

奧ching

代佢hi返你

hello牛牛裂

You ok?

我都試過一次免疫系統差到生野 搞到全身紅晒一撻撻

就好
希望冇後遺症

油麻地嗰邊

我係你 你唔係我

你係咪性病咋

我都係果邊喎

食屎啦屌你

喺嗰邊做咩？ 我仲未出到去

冇女點有性病

你做咩借d椅屌佢

食野

btw早幾日有冇人有睇出post性病個post
樓主講完成班人book去驗 lihkg係咪咁多雞蟲呀

我都係喎

你想食住屎咁屌我？

哇絲喺邊

可能怕係前男/女朋友惹返黎呢

19歲果個?? 好慘 第一條仔就中左

唔洗驗

那有女

咁你地d有ex呀exex呀exexex呀個d要驗下啦

都算係避免性病既一種方法 而且100%有效

咁就一世
除非醫療方法研究成功加普及化

包夫又曲線抽水

我個樣加性格=最好既預防方法？

咁唔一定關樣同性格事既 機會未到姐

same ah ching

但我仲係A0.....咩問題

做乜無啦啦講性病

你地好大渴求咁喎

你洗唔洗驗

處

旺角食放題

好認真架笑

其實都無話大唔大渴求
孤獨得耐都想有個人陪伴係身邊

係 我未拍過拖 想試下

你同枱班frd

佢唔洗問啦 咁型 一定食女食到有

Ok

洗費多咗，又咩都唔比

唔問我

咁咪好慘 其實拍拖果D人 係咪一定會嘈交架 通常因為咩事嘈

除左個女仔之外 都係處

岩
所以我都6-7年冇再諗呢d麻煩野

咁佢要驗下啦

做咗啲佢唔中意我做既野

做咩扮痴線

6 7年

我尋日講中左？？？？？

做咩講到我好似平時唔痴線咁

變態！

痴線！

作為院友
一眼就睇得出你真痴定假痴

低能！

低b！

發神經！

講中咩
金魚記憶

例如呢.....

痴孖根！

係囉係囉
真係好痴線呀你

食屎！

Me?

慳d啦！

唔食

飲酒

無聊！

如果玉子係雞，將軍.......

我都唔大洗

彈開！

飲酒都會嘈...點解會嘈既

走啦！

緊係唔係

滾！

仲唔係叫我

因為醉過一次

仲以為開口中

了解佢多啲都會嘈，不過已經過去

你要滾不配做人爬出去

最後我做咗仆街，自己都好後悔

我未飲過酒....

我仲係處

好想拍一次拖 仲要一世一生

唔飲得定點？

好難一生一世

呢個諗法好理想 到真係拍嗰陣就唔係咁諗
我成日都好想問點樣可以中意一個人好耐

我都想搵個好夾既女友

誰人又相信

一世一生這膚淺對白

我會諗到好長遠

樂天？

你又喺邊？

真係架 咁我係咪好傻...

岩啊!我又未試過拍拖 我唔知啊

咁有時啲野又唔可以單方面控制架嘛

一世一生~

希望冇人用你個名覆你啦

成日望住同齡既人已經拍咗三四年拖甚至更長就會覺得好神奇

我覺得最神奇既係 結婚先既 竟然唔係呢班人

岩啊 有兩對`拍左5年幾啦

做乜突然係感情上咁多成熟既留言
個個都變呀伯？

我唔成熟 最起碼你地個個經歷過既我都冇

變mad伯

點先可以出pool 生日都要自己一個人過真係好sad

對咗咁多年 分手又可惜 但點樣可以由咁後生去到最後一刻都中意住同一個人

交流下姐 開始要諗下架啦

未經歷過 唔知

岩呀 結婚果D 多數都係拍<5年

一世人唔可能只鍾意一個人

我諗如果真係鐘意既話我就會 不過又有邊個會令到我真心鐘意 而唔係扮野

再諗就會好灰

一種人 男人既專一多數都係專一鐘意12-22既靚妹子

無女友諗嚟都無用

又去緊新水布

鍾意一個人之前 你覺得你唔會鍾意呢個人
分手之後 你唔明點解會鍾意呢個人

當去到廿到尾要埋單既時候 我估係咁啦

我知咩叫新水布啦

又好似真係

之前睇過一個中意vs鍾意既post 好似話通既

啱呀，但係你get錯佢意思

咩嚟

都係 俾我都唔會想拍十幾年先結婚 我覺得真正啱既話三四年已經好足夠

又問

無睇

95年既我地表示已經漸漸脫離依個range

金魚記憶

你個名真係好好用

證明佢講既野大家都認同囉

Agger

多謝大家支持

啱呀，我覺得拍咁耐都唔結 係拖時間姐
講咩冇錢 又話要有樓 其實只係唔愛夠到可以結婚

食放題

原來會有絲打認同呢樣野

世事無常 唔好期待1314
活在當下 開心咪ok囉

由頭到尾都冇鐘意過呢

咁我係咪太成熟

啱呀 如果係確認咗對方就係嗰個人既話根本唔會拖 不過可能我地又未到嗰個年齡要去考慮埋其他因素

拍多過5年果對唔知佢地想點 不過都仲後生

不過我都唔會知佢地點了 同佢地反左面

你係識玩個喎

搞咩黎

我就快架啦

啱呀，所以唔係我黑心 我覺得宜家我地呢個年紀已經結左婚既話
第時應該好辛苦 太多野要照顧

其實我係覺得冇左激情 要結婚點都要少少衝動 拍咁耐反而會慢慢冇左 慣左依加咁既狀態

A0...

通常女仔廿到尾一齊個個男仔先係結婚對象

咁後生就結婚將來應該會後悔 都未玩夠

但依家個個唔嫌棄我既話 我唔會走
佢開左張單 我就想佢埋返張單佢

啱呀 不過點都有啲人唔貪玩
睇下遇唔遇到

完左中學 唔同世界 唔岩傾 覺得佢好on9 因為1D事反左面了

如果有人搶單呢

拍咗幾耐 ？

不過有時結婚都要睇條件既 條件唔係指家底 而係佢地有無能力去應付佢地達成共識既婚禮 而家正正常常畢業都廿一二歲 點都要做返一段時間野 儲啲銀彈去籌備既

咁諗真係好好

太後生結婚太多顧慮 又要諗住邊 屋企啲開支啲家務 仲有生小朋友 寧願趁後生一齊去下旅行見識下

唔會考慮其他人啦 除非佢唔要我

好多野唔識處理 要多D歷練先識架

乖女

竟然 中學之後留得低仲有聯絡既應該都係好朋友 唔啱傾既話已經唔會知去咗邊

好乖

2月14 專用圖

同埋同年男仔永遠都無咁快成熟 好似小朋友咁 結左婚要湊多個大細路

結果我地殺將軍

唔好一碌鳩打一船人
你mon既另外一面有個呀伯

(鍾意打機既呀伯

佢會同葵葵出街

唔一定既 但大多數都係

識左大約八年
初初識個陣鐘意過佢 冇錯 岩岩變成中學雞個陣
個陣個關係我覺得唔算拍拖既 但我初吻比左佢
後尾隔幾年佢都會搵下我 但大家各有各忙所以傾傾下就冇下文
之後前年正式一齊

咁應該殺葵葵 葵葵咁靚仔 啲女比佢溝哂啦

將軍都比佢溝埋

唔係既 我意思係可能廿幾歲既女仔會開始渴望結婚 但廿幾歲既男仔仲想追夢 可能到30歲先開始想成家立室
或者我遇到既男仔係咁

潛

中學完左都有留得低聯絡 中學果陣玩得好埋

不過都完左中學咁耐 我同佢D諗法會好唔同 同埋對得多男人 直接D 冇心機同佢兜圈

講我啊?

又係果句你mon另外果面有個

唔出奇 男仔廿幾歲先岩岩開始接觸出面呢個花花世界 係會貪玩啲

純愛!!!

其實就.........所謂既成熟要表現出黎就必然係好咩
大把故作成熟到出事時乜都唔識做

唔定性係正常 有理想既男人先等得過啊

唔係啊

包夫係咪追求柏拉圖個種

成版都係字

就快又爆post

真。認真討論

話說好似唔見咗餐肉同葵葵

呢句背後係咪叫緊人做野

但唔會知等到幾多歲。。。

佢兩個

夢呢 發夠就會醒架啦

葵葵忙到就黎跳樓

諗起佢 都唔知我唔正常定佢唔正常 到底中學點解同佢玩得咁埋

前題係要發夠

岩呀 其實只要感覺到平日有責任感同真正顧及對方感受 我覺得唔一定要好成熟都可以長久

跳之前同我講 我拍片比apple 收番1000先

幾時開左呢線出黎

總要信 信佢會發夠夢

唔係500？

傾呢啲太認真
我又會負情緒爆登
潛先

互相尊重好重要

唔係500咩

又準備新post

如果我好愛佢而佢真心愛我 我會陪佢一齊發夢會支持佢

唔係相500 影片1000咩

呢個post追死你地呀

好似都係五舊咋

仲要多文字

你好熟行情

我不嬲都冇咩夢要發 過好每一日我都好開心架啦

當玉子搵將軍果陣

秘撈

apple daily 日日都睇架啦!

咁比圖夠啦

日日都發緊夢

記者朋友，我係將軍

我一入嚟直接飛到最後個頁

突然消失哂

記者朋友，我係哇絲

好野可以鳩吹返

鳩up

準備開post啦

我成日講活在當下 啲人會話我player
我覺得我真心鍾意對方 只係佢要走 我唔會留